果然冇睇錯人

傻閪，特登講哂俾比你知，係因為我試鳩你一早知你係二五仔啦柒頭